cls 勁大隻蟲點算 （慎入）

咩黎

天牛

星天牛

第一眼以為係曱甴

試下佢個鉗

點送走佢
我住10樓

捉起佢會叫 好得意架

呢排天氣係好多古靈精怪野入屋
之前屋企有兩隻飛曱甴
噴左勁多殺虫水

用手攞
有無毒架

同小強係幾個級數既差別 抓小強同佢擺同一個罐入面會好爽

叫得你捉就緊係無毒啦
怕就用紙巾隔住捉佢背脊再放出窗邊比佢飛走

咁假既

屋企要有一塊電蚊拍

就絕種 放左佢啦，要環境好好先生存到